綠表買二手居屋問題

是咁的

我呀爸有間單身公屋，想用綠表買二手居屋第時一齊住，睇中嗰間都成16年樓齡

1. 如果用佢名，我供得唔得？

2. 佢十幾年前曾經有樓，不過近10年都無，洗唔洗俾印花稅嗰d?

3. 係咪一定會做唔到九成半，供25年 我見房委會都係保證30年，但d人話hsbc 同hang seng 有機會20年樓齡都做到供25年。

唔該巴打